
                      Gran película. Claro ejemplo de película maltratada porque la gente no entiende lo que ve. Automáticamente ven un robot y creen que van a ver Terminator.

Me ha sorprendido mucho. Me ha atrapado la estética, la historia y sobre todo los personajes.
        
            